
DIALOG=20091112_RATP_SCD_0224

001 spk1>	 bonjour
002 spk2>	 oui bonjour monsieur
003 spk2>	 voilà en+fait je vous appelle j' ai une petite question euh pour ma carte Intégrale euh comment ça se passe en+fait j' ai mon prélèvement qui a été rejeté ce mois-ci et je voulais savoir comment ça se passait en+fait parce+que c' était déjà un prélèvement qui avait été euh présenté euh voilà je voulais savoir comment faire pour le payer
004 spk1>	 donc c' est suite+à un impayé en+fait
005 spk2>	 oui voilà
006 spk1>	 alors je vais vous donner euh le numéro de téléphone de la personne qui s' occupe de ce genre de problème euh alors c' est un prélèvement Intégrale vous dites hein
007 spk2>	 c' est ça
008 spk1>	 bon je vais vous donner le numéro déjà d' Intégrale vous faites le zéro+huit+onze
009 spk2>	 oui
010 spk1>	 cinquante-cinq
011 spk2>	 oui cinquante-cinq virgule vingt ça c' est le service général d' Intégrale donc c' est eux qu' il faut joindre hein
012 spk2>	 d'accord bon+ben je vais les appeler
013 spk2>	 hum d'accord bonne journée madame au+revoir merci monsieur

